網上行續約，請Sales們出招

港島區私樓，用咗1X年網上行，請sales PM

Telegram :